Описание улучшения
------------------
Какую проблему на сайте предлагается решить?
Постарайтесь описать ваше улучшение подробно в форме
"Как (кто?), я хочу (что?), чтобы я мог (что?)"

Например: 
"Как пользователь, я хочу поддержку вставки видео, чтобы я мог делиться ими со своими друзьями"

Целевая аудитория
-----------------
Кто будет пользоваться данным улучшением. 
Определите, кто является ЦА - отдельные пользователи, сообщества, 
группы пользователей или вся аудитория проекта. 


Предложение
-----------
Как вы предлагаете решить эту проблему.
Какие изменения, по вашему мнению, понадобятся на сайте.
Постарайтесь изложить как можно подробнее.

Риски
-----
Если ваше улучшение значительно меняет существующее поведение сайта,
опишите эти изменения здесь, а также почему вы считаете это целесообразным.

Прочее
------
Любые другие детали, которые вы считаете уместным упомянуть.
Примеры:
- Польза от улучшения
- Обходные пути, которыми сейчас пользуется целевая аудитория
- Способы использовать это улучшение для дальнейших целей

/label ~Enhancements
